銅鐵灣信和廣場大量防暴狗

岩先搭車行過見到二期信和出面大量防暴狗
手足小心側面包抄